肥彭出聲撐十二位手足

啱啱BBC新聞訪問佢, 話國際所有自由傳媒睇實12手足同埋黎志英
佢仲係好撚鐘意香港

冇link, 啱啱Now 320睇到

但都做唔到啲咩，最多就係畀有能力走嘅香港人走

係
但有人出聲好過冇
佢都叫有少少地位

香港人留係香港其實反而仲阻手阻腳
根本而家香港人成個地方D 人全部人質嚟
人地抵裁你成個地方又唔係
拎走你美金地位又唔係
樣樣最有威脅嘅反而因為冇理由郁埋其他無辜香港人而停晒

肥彭